何君堯出道唱Rap撐港版國安法

何妖柒撚到喊…

大波man 呢

唔見左隻飛雞？

恐怖過鬼片
我的國不是有很多嘻嘻高手嗎？

我都係鍾意點解要攬炒多啲

係咪畢咗業？個人發展？

林夕都要行埋一邊，個咩自由之夏根本沒人唱

點解要攬炒

寧願別喝酔～要戴套免卻你出現～

何君，率眾妖害人

唔撚想知 重要POST LINK 做乜9

SOR 原來係自己UP既LINK

冇事